新車落地係咪最好都係行五千就換下油？

如題 大家新車行幾多會換下消耗品？

睇manual啦，有D車2-3000 都要返一次

勤力就1500-2000啦

新車第一次最好 2000 換
多鐵粉

新車落地跟番車廠指引行幾多番去換油
唔係部部車一樣
一般會係第一次換油一千公里，
第二次五千公里
都唔駛點錫住揸，落船有人幫你踩左
不如講下收車時架車行左幾多公里

勤力就500去換啦

咪比車房佬呃

唔識就睇說明書啦

一落船 個個幫你飛起左架車
如果果期岩岩出新款第一批 一定比人踩爆哂
5000 換一轉都得

錫車嘅每日換啦

5000索性換左部車佢啦

我新車Jazz RS 2019 頭100km 換一次

之後就每1000km換一次,機頭精神

通常入油就換埋計油
一條龍方便

新車會好多鐵粉，勤換

學到野

4月份買車 而家都未保養過一次

每500km好換啦

每1000 換咩油

1000換一次對我黎講太chur了

識換一定日日換

多啲嚟密啲手

每次揸完都換一換

去皮大山就係
入0w20
皮撚完就要痾

新車有保用，跟車行原廠換油保養就得

exactly